Kreirati web obrazac za pisanje komentara. Obrazac treba da sadrži 
višelinijsko polje za unos teksta i polje za unos email adrese. 
Unos komentara ograničiti na 250 karaktera. Korisniku ispisivati 
u svakom trenutku koliko ima karaktera još za unos. Nakon 250-tog 
karaktera ne treba dozvoliti dalji unos. Validaciju ispravnosti 
email adrese uraditi preko JQuery AJAX poziva